HobaBike放咁多車係市區做乜？痴線架？

掉佢老母落海

Hobabike正野
佢覆蓋哂全港之後其他幾間一定收皮

好撚討厭

Send個e-mail比我
我幫你搞

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk

放曬黎柴灣

間野信唔信得過？
個app好流

仲唔黎元朗

hobabike 好正，日日踩返工